全世界同我聽住 聽日三罷殺狗

戰爭地區不宜上班上學
各區自組五千死士
全城進入purge狀態
血債血償

TUI

知道
但呢類post我真係睇到厭
無一次實際到

我都係ff 過度
三罷都做唔到
殺咩狗

三罷

一罷都做唔到啦

垃圾

利申：次次都有罷

暴動姐係冇保險claim 喇啲暴徒千其唔好打爛燒着我地正義皇軍啲私家車

殺乜鬼呀？你睇吓上列聯署仲未夠100000簽名數就知…